引薦狄志遠團隊向小學供口罩 楊潤雄：冀提供穩定供應 (應該可以告ICAC)

引薦狄志遠團隊向小學供口罩 楊潤雄：冀提供穩定供應

政府物資等等都要經投標去做.
楊潤雄身為教育局高官, 去叫人去買狄志遠D口罩.
明顯有以權謀私之意.
就算你話無利益, 但你做呢件事時有無伸報利益.
無就可以係高官行為失當.
就算有都要澄清,劃清狄志遠關係同道歉.
好似曾蔭權都係咁坐監!!